垃圾Smartone 喺屋企收爆都可以load空氣

屌你老母 全速plan都咁垃圾
執柒咗佢啦

支持

屌嬲

糖糖好惡

個Plan都唔撚係平 250蚊一個月 俾啲咁嘅質素我

你個comment下面我即刻見到個smt廣告
238蚊20GB

收鳩皮啦Smartone

轉台

好似仲有成年先完約

我幫你比違約金

咪撚再俾錢比個仆街賺
勸告世人 切勿選用Smartone

就係你唔smart先會簡咗smartone

真係中撚左大伏

唔好意思用埋你嗰份

我download得10。。。

你去smartone app check下自己咩plan

其實佢慢都唔係問題 最大問題係佢上到上唔到

試下app投訴，會有feedback

我係屋企唔同位置都有唔同速度

立即搵cs搞搞佢啦